# Youtube Randomizer

Eine NodeJS Projekt die Videos crawlt und diese in eine Datenbank einträgt, beim Laden der Webseite wird ein zufälliges Video angezeigt, die Daten der Videos in einer Datenbank(MongoDB) gespeichert.
